其實男仔中意收咩禮物

男朋友就生日，唔知仲有咩可以送比佢
仲有有咩望海酒店推介慶祝下

PS5

都仲味出 會買2k21但個日味到佢生日

飛機杯

中出一發

game
或者實用啲嘅野

處女膜

佢有個明日花了

乳酪煉奶

你隻豬

你做禮物
佢負責拆禮物

送個明日香俾佢

一早比左啦

唔興玩呢啲喎

個男仔無興趣既咩，點會咁難諗

有諗過送鬚刨 但唔知邊隻好用

打機 健身
完~

送明日臭

唔形容下你男友，點俾意見？

幾歲唔講，咩性格唔講（毒/唔毒之類），讀緊書做緊野都唔講，答鬼到你。
最易咪答你仆野，無論幾歲男人都鍾意。

英雄所見略同
一睇就知你都有心答佢

送個仔俾佢

今年18唔毒 仲味讀完書
之前中意打波而家中意健身

性感嘅泳衣

送本金剛經俾佢啦
健身不如練功